升中派位派到男校 點算好

我好似伊禾比咁靚仔咁大碌 好驚啲仔爭住幫我含
自貼：

洗乾淨個屎忽啦

帶定ky

要對得住你ID

想問番學要唔要帶番梘